是靚宵 牛丼強飯

又係你啦
點解隻強可以咁sexy

仲睇
唔使減肥咩

靜啦
我嚟偷偷哋j下架咋

點解你晚晚都食呢個飯

好味